想請教大家 開銀行

小妹前排係中銀拎曬d錢出黎
依家想開戶口 不過唔知開邊間
主要用黎買外幣同股票買賣

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

外資會唔會好d?利申用緊綠色

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

我開咗Citi

聽人講citi ebanking比狗用
渣打應該唔錯

恒生外匯價高

渣打ebanking先係比狗用,你開下就明

呢個真
出糧戶口用緊
真係比狗用
想轉埋佢